
Сервис реализован с использованием FastApi, база данных - SQLite, для миграций БД используется Alembic.

## Установка

1. Клонируйте репозиторий с gitlub
2. Создайте и активируйте виртуальное окружение
3. Установите зависимости `pip install requirements.txt`
4. Создайте миграции `alembic revision --autogenerate -m "first_migration"` (перед созданием, рекомендуется удалить все миграции(при наличии) в дирректории migrations/versions)
5. Создайте базу данных `alembic upgrade head`
6. Запустите сервер `uvicorn main:app --reload`

### Функционал 

Доступные ендпоинты можно увидеть в документации по адресу http://127.0.0.1:8000/docs (при настройках сервера "по умолчанию")

1. Регистрация пользователя происходит по адресу http://127.0.0.1:8000/auth/register путем POST запроса.
Тело запроса: 
```
{
  "email": "user@example.com",
  "password": "string",
  "is_active": true,
  "is_superuser": false,
  "is_verified": false,
  "first_name": "string",
  "last_name": "string"
}
```

2. Аутентификация пользователя происходит по адресу http://127.0.0.1:8000/auth/jwt/login путем POST запроса.
Тело запроса:
``` 
{
  "username": "user@example.com",
  "password": "string"  
}
```
В ответ сервис пришлет секретный токен, необходимый для последующей работы (срок жизни токена составляет 3600 сек, параметр можно изменить в auth/auth.py)

3. Получение информации о заработной плате и дате следующего повышения происходит по адресу http://127.0.0.1:8000/salary путем GET запроса. С авторизацией по ранее полученному токену. Идентификация пользователя для выдачи информации происходит по токену.


Подразумевается, что информацию о заработной плате и дате повышения вносит админ. Данная информация заносится в таблицу `salary_table`, которая содержит столбцы `salary` - заработная плата(DECIMAL), `date_increase` - дата повышения (DATETIME) в ISO формате (YYYY-MM-DD) и `user_id` - id пользователя, для кого предназначается запись.
Так как это не входило в ТЗ, данная таблица, для проверки работоспособности сервиса, заполняется вручную.
